[警世]係咪得我諗多左

假設：林鄭一陣真係撤回

最近好多post都有講修例風波已上升至國際層面

佢呢個時候講撤回 令你地繼續講「五大訴求 缺一不可」
係咪唔記得左 中國依家違反左中英聯合聲明呀
姐係香港有主權爭議問題

- 林鄭錄音可見 佢已冇能力（政治實權）穩定香港局面
- 武警已混入香港警察
- 香港主權問題（清朝繼承者）
- 法治崩潰

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

依家直頭要有關於違反聲明既口號
呢層有勞大家集思廣益

最後
光復香港 時代革命

--------------
Eng version:

Assumption: Carrie Lam will withdraw the bill soon.

Recently, most of lihkg post are reminding us the extradition bill has now fermented an international political matter.

However, I am wondering that she choose to withdraw the bill at this moment, is to make the slogan is keeping at "5 demands, no one less".
Does anyone forget CCP is violating the Sino-British Joint Declaration?
That means there is a sovereignty problem of Hong Kong.

- Refers to Carrie Lam's recoding, she said she has no ability (political powers) to stabilise the variant of Hong Kong.

- Chinese People's Armed Police Force has sneaked into HK police.

- The sovereignty problem of Hong Kong. (Qing Dynasty's successor)

- The rule of law in Hong Kong collapse.

The bond in Qing Dynasty, CCP has to be redeemed.
If not, Hong Kong is not belong to CCP.

Now, we have to design the slogan which is about CCP is violating the Sino-British Joint Declaration. It is pleased to invite linden jai to brainstorm.

At last,
Liberate Hong Kong,
the revolution of our times

利申 英文唔好 已盡力
P.S. I am weak in English. I have tried my best.

唔準笑我英文 1/10

唔準笑我英文 2/10

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

唔準笑我英文 3/10

唔準笑我英文 4/10

唔準笑我英文 5/10

唔準笑我英文 6/10

冇得完!
直至成功推翻港共政權

唔準笑我英文 7/10

唔準笑我英文 8/10

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

唔準笑我英文 9/10

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔準笑我英文 10/10

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀

Push

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

大家留言可唔可以講埋英文
Can you guys comment in Chinese and English?

push

只接受撤回修例既話 死去左既人都唔會接受階段性勝利 袋住先架

而且香港會變得更加恐怖我地只會被人打壓得更犀利

1）淨係接受撤回之後 一定一定會進行大搜捕 總之有去過發夢既或者網上講過咩都會比人拉 比人滅聲比人清算 唔理你講過d咩做過d咩 我諗連登仔會比人拉曬暴動性質唔撤回更加名正言順拉曬所有反對既人

2）唔成立獨立調查委員會 點對得住6月至今比班狗不人道咁對待既手足 612 中信事件 721元朗無差別攻擊市民 警黑合作 831太子站 爆眼少女 荃灣刀手 大陸武警扮香港警察等等 呢班為香港附出既手足
而且監警會有無去處理投訴大家都知 所以一定要成立 為咁多位手足討回公道 同一定要制衡警權過大既問口

3）沒真雙普選 香港既問題只會重係度 議會已變到只係屬於建制既議會 所有大白象工程 普教中 國歌法dq議員 推行監控燈柱 甚至再次推行送中都無問題 香港既問題在於個制度一點一滴比呢班人破壞曬 而且縱容官鄉黑警勾結 用法律反而打壓返為問題發聲既人 呢個正正就係香港最重要既問題

各位聽君一言 只接受一樣訴求我地只會落得萬劫不復既境況 分分鐘會變成第二個既新疆 政府每做一樣野 一定係有個目的係度 佢地唔會做埋無意義對自身不利既野 所以五大訴求 缺一不可

一定唔係你諗多左 佢地一定有目的

方向正確

中英對照

用番攬炒巴既 英美港盟 主權在民

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

I can play LIHKG everyday

(大個仔)獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

諗下slogan啦大家
要關於主權問題既

Please design the slogan now.
The slogan must about the sovereignty problem of HK.

推 中英對照 正

Push having English translation good job

咁笑你中文

準 > 准

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

一日未攞得返我地應有人權、民主、自由我地都一定唔可以退。

Agger
我覺得佢講出嚟一定只有轉移視線嘅目的
大家要拎緊主導權
721恐襲
831打死人
新屋嶺酷刑
冷處理，拎返主導權

絕對無諗多到!!
You are in the right track!!!

吹個風出泥 無哂d 訴求post

多謝
Thanks

比你做住肥絲個位先
I permit you to be fat sister now.
(Who always correct the wrong word in Lihkg, but she has disappeared long time.)

推推推
我都覺得呢樣最重要

nice try push there mama to the sky

唔準笑我英文差

英美港盟 主權在民

推

推
Push

好多文宣核彈，係時候

新五大訴求

光復香港
時代革命

借位share

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

申請曬Twiiter未呀大家
All of u have registered twitter already?

fat sis posted dick pics and got banned

Push?

好似ok

Pay your debts or give Hong Kong back
或者簡單啲 You/China break the declaration

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

邊個袋住先邊個就係鬼

支那唔找大清國債唔認繼承
即係香港都唔需要UNDER支那管

XXXX 還政於民 之類？
Sor詞窮未諗到

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

係時間唔做中國人啦咁多位

One Hong Kong
One Gna

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

林鄭錄音：
Carrie Lam's recording：

修正歷史錯誤 還港於民

好

講得好

推爆u

#whip#pi

Sorry借個位黎
五大訴求 缺一不可
唔係淨係依家佢撤回就算

小西灣聯校齊心叫口號！

巴打好有心 支持!
Bro you are considerate, support!

推 主權在民

啱呀！唔好被佢地轉移視線！！！

港共政府會以恢復社會秩序為由，大逮捕，大鎮壓！
大家務必小心行事！

建議標題都可以打埋英文

we need all 5 demands

ya
hk never belongs to PRC

Push
JOINT DECLARATION!!!

大獲 冇得改
咁仲有冇鬼佬禁入黎睇
Oh shit the title cannot be changed
So would foreigners click into this post?

除此之外，仲有就係政府多月行為已經違反咗人權，一定要有人可以約束

共慘黨最想見到係....分化
Commuist Party of China want see ......Differentiation.

所以我地堅持初心
So, we keep “Inital heart”.

老閪都唔讓步 我要攬炒

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

呢個post 有6800 正評

支持廢聲明

今日個撚個係度乞

乞撚夠未？

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

❌ AntiELAB

⭕ Water Revolution

pish

yes

True, Hong Kong exist even PRC has established

True, Hong Kong exist even before PRC has established

self

推

Push

PUSH AH

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收搭你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

審視主權，港人自決！
點睇？

REVIEW SOVEREIGNTY
i dont know how to translate the second phrase ah

我都想打呢句 好彩睇一睇先

一國兩制已死！重審香港主權

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

就算撤回左，都唔代表啲咩。
五大訴求，缺一不可。
更何況依家有核彈，主權問題。

NEVER FORGIVE ！

審視主權，港人自決！

五大訴求 缺一不可

我要脫共

如果我哋而家妥協，走咗嘅手足係唔會原諒我哋
Our fallen brothers will never forgive us if we compromise with the government

主權問題先係最終目標！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

好老實講
習尋日仲話需要鬥爭既時候就要鬥爭
我地放棄一定下場慘過新疆
佢地只係以退為進

清朝債券一路無回應
同8月5號機場手足罷工一樣

點解呀？

永遠唔會

NEVER FORGET

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

自推

#Chinazi 赤納粹

一係開新post
New post with English title?

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

而家需要同反清復明相同level既口號

Cool

核彈文宣不能被遺忘

咁辛苦先連結國際
咪當香港人係弱智
五大訴求，缺一不可

大家係時候將訴求升級啦！

多謝你釋英文，可唔可以就咁放上twitter

利申：我英文屎過你

同意要將中英聯合聲明失效嘅呢個講法，用口號去代表

E.g. 中英聲明 現已失效

拋屎引磚

我捉返你正字先
釋-->譯
Btw 可以 但twitter有limit字數 得100字

Let mecorrect your wrong word!
釋-->譯
Btw you can upload it in Twitter, but it limits you in 100 words.

屌你老母啊？一世？
我個仔，我個仔個仔如果對警察有一絲希望，我打撚死佢地啊

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

有傳林鄭話撤回喎，五求訴求點計呀？點先可以帶啱風向？

You are absolutely correct.

係 反聲明係第一步

驅逐共匪 光復香港
反共復港
驅共解殖 光復香港 點睇？

哈哈，打錯字，thx
我分二段打埋喺留言到

多謝翻譯

即刻上FB 洗SCMP 同其他國際傳媒！Twitter 就諗下點減短篇文啦

The sad truth is, a complete withdrawal of the bill is the least important one among the 5 demands. Through out these 3 months, many problems of Hong Kong government and society were uncovered. Problems like the police brutality and the unbridled ignorance of the people's voice cannot be solved without a truely fair, free and democratic social system. So, Hong Kongese will not stop the movement until we have a real universal suffrage.

Also, if Carrie Lam withdraw the bill at this moment. It is a very clear message that CCP and Hong Kong government is fear of the 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' going to be discussed in the US Congress. So they try to do minimal reponse to the Hong Kong people's voice in the past 3 months. Imagine, why would you need to withdraw the bill while you can stand still and close your ears for a straight 13 weeks protest?

Again, five demands, not one less.

昨日奇蹟

共產黨，講大話
共產黨，殺港人
驅除暴政，還港於民

好驚我地去美領

Pish

撤唔撤回已經唔係重點！
重點係中共已違反中英聯合聲明！
香港主權爭議問題！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

The war must go on

有啲道理
但口號好難 Reclaim HongKong?

中共 還債

上至法律制度 下至民生社會 全部受到衝擊 咁撚樣就收貨 ?
一撚定要清算黑警 追究到底

驅共抗殖 主權在民
光復香港 時代革命

就係捉住佢講冇能力同冇得話事
已經夠證明中國冇守中英聯合聲明

907 機場
908 美領

一係還錢 一係分手

林鄭冇實權 決策能力被架空
而家根本同軍政府冇L分別

仲有而家無啦啦回應訴求
我淨係諗到一係831或者尋日93死左人
用呢招黎轉移視線
推L到佢交代傷者情況呀
d傷者究竟去L哂邊

就算中國冇守中英聯合聲明
英國佬都唔敢做野
依家要將香港主權問題發大！

其實黎到今日 五大訴求已經滿足唔到現時環境
就算7婆而家答應五大訴求 我地係咪就收貨？
個問題根本係個制度!!!! 個制度呀!!!!

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級

1. 撤回送中條例
2. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 解散警隊 成立獨立調查委員會 問責所有送中事件公務員
5. 立即實行雙普選

一早講咗轉方向
要去國際層面
要英國正視中國毀約
要求英國收回香港主權
屌你老母
一個二個憎中國又要乞求中國
即係同中國講民主講信用

推
香港人，醒呀！醒呀！

暴露晒你呢個港共政府無能力，想平息？
法案都未訂點平息
死左既人可以返生？
濫權 制裁左？
清朝你認定唔認？
想以退為進？
咪玩啦 行到呢一步唔係諗住俾碗凍湯就可以算
要全盤反轉

JOINT DECLARATION NOT DECORATIONS

Pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act！

Where is the slogan?

good point
清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

係 佢想轉移視線 主權問題同五大訴求都要做 唔可以俾佢停

會投降即係有人擊中死穴 所以趕住平息事件
肯定係驚最後香港人關注嘅係主權誰屬

YES I DO

up

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

推
繼續上國際層面

👍🏻👍🏻

好正！

好！ 抗殖 係點 宜家殖緊

小粉紅們出來抗議吧，中國正受八國聯軍打擊，不然香港政府怎會向暴徒低頭！！！

英屬香港 回歸清朝

我承諾，一世都唔原諒香港警察！！！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

睇粉蛆tg話中秋係底線喎
倒數5日 美國復會

講得好啱 希望香港人睇清